楊潤雄：會嚴肅處理不專業教師 若非常過分或取消註冊

教育局局長楊潤雄說，局方會為教師提供更多培訓，讓教師多些理解身份認同的問題，以及維護國家安全的責任。

楊潤雄出席一個電台節目時說，絕大部分教師都是專業地教導學生理性分析事物，但對於一些不專業的教師，當局會抽出來嚴肅處理，如果情況非常過分，會考慮取消有關人士的教師註冊，局方現時正在處理幾個較嚴重的個案，但會給予足夠時間讓有關教師解釋。

他又說，不會低估學校推行國家安全教育的難度，希望學界及社會明白政府的決心，當局會推廣多些關於國家安全的教材，並與學校商討制定推行國安教育的詳細指引。

呢條撚樣好快入制裁名單

呢條仆街d仔女就外國讀書，香港人仔女老師就俾呢個仆街搞。

逼害老師，制裁得

漢奸楊潤雄
吹捧台灣反共歌手
嚴重危害國家安全
理應即時逮捕

唉，自由消逝，如此之易

理性分析身份認同問題: 我係香港長大, 香港居住, 所以係香港人

只於係唔係中国人, 係睇吓佢認唔認香港係中国

強逼人認同中国人身份, 強逼人認同香港係中国, 應該係違反國際人權公約

等於英國當年都無強逼人認同香港係英國, 否則, 工賊會就死咗好耐啦

淘寶全國免運冇份
所以香港不是中國的一部份

呢個真係仆街黎

不要低估香港人反共及外國滅共的決心

其實有好多教師覺得佢係好人

因為上一任唔得掂太柒

得啦得啦 知你好想入制裁list啦
要加大力度同五眼聯盟爭取

玩鬥快制裁？

消滅奶共狗
天經地義

講真 制裁都唔會嚇到佢

制裁vs 命仔都無 點簡

唔得掂係廢
佢係賤

呢條撚屌

個個爭住制裁咁喎

教聯會班教畜？

虎毒不吃兒呀
呢條幸家剷係咪唔記得個女仲响澳洲

攞佢仔女出嚟祭旗，澳洲手足請落力幫手......

呢條仆街一定出被制栽! 澳洲要出手